太窮了，祖記財政情況已觸及歐足聯財政公平的紅線

1月15日訊 根據RMC體育報導，畢馬威會計師事務所最近公佈了尤文圖斯的財政報告，尤文圖斯的財政情況已經觸及歐足聯財政公平法案紅線，他們的球員工資與總收入之比達到 了71%。

根據畢馬威（KPMG）公佈的歐洲八個聯賽的冠軍球隊的財務報告顯示，尤文是目前唯一虧損的球隊。

畢馬威的報告顯示，尤文圖斯去年的收入為4.64億歐元，相比2017/18賽季增長了16%，但稅後赤字達到了4000萬歐，在2019年，俱樂部的虧損達到了1920萬歐。

尤文圖斯還觸及了歐足聯財政公平法案的紅線，即球員收入佔比不能超過總收入的70%，但尤文圖斯現在的情況達到了71%。 而其他聯賽的冠軍都沒有超過這個水平。

報告表明，尤文最近幾年的收入已大幅增長。 但在C羅的加盟、與阿迪達斯更新合同提高到每年5100萬歐元的讚助以及電視轉播收入達到2.06億歐元的情況下，尤文圖斯依然出現了財政虧損。

但尤文已經開始採取補救措施了。 在2019年2月，俱樂部已經在金融市場上發行了1.75億歐元的不可轉換債券，最近又宣布增資3億歐元，以滿足未來十二個月俱樂部的財務需求並鞏固球隊的權益。

在全球最富有足球俱樂部的排行中，尤文以4.597億歐元的價值排名第十。

有冇其他隊

就係因為C朗條仆街
go man lun la diu!

屌。終於入波啦7號條仆街

免簽返黎你估唔洗付出咩